# Korean translation of the xfce-weather-plugin package.
# Copyright (C) 2006-2008 The Xfce development team.
# This file is distributed under the same license as the xfce-weather-plugin package..
# Seong-ho, Cho <darkcircle.0426@gmail.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: xfce-weather-plugin.master\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: xfce4-users-kr-i18n <xfce4-users-kr-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-14 08:46+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2012-02-28 07:04+0900\n"
"Last-Translator: Seong-ho, Cho <darkcircle.0426@gmail.com>\n"
"Language-Team: xfce4-users-kr-i18n <xfce4-users-kr-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../panel-plugin/weather.c:110
msgid "V"
msgstr "시정"

#: ../panel-plugin/weather.c:113
msgid "U"
msgstr "자외선"

#: ../panel-plugin/weather.c:116
msgid "WD"
msgstr "풍향"

#: ../panel-plugin/weather.c:119
#: ../panel-plugin/weather.c:122
msgid "P"
msgstr "기압"

#: ../panel-plugin/weather.c:125
msgid "F"
msgstr "체감온도"

#: ../panel-plugin/weather.c:128
msgid "T"
msgstr "기온"

#: ../panel-plugin/weather.c:131
msgid "D"
msgstr "이슬점"

#: ../panel-plugin/weather.c:134
msgid "H"
msgstr "습도"

#: ../panel-plugin/weather.c:137
msgid "WS"
msgstr "풍속"

#: ../panel-plugin/weather.c:140
msgid "WG"
msgstr "돌풍"

#: ../panel-plugin/weather.c:262
#: ../panel-plugin/weather.c:764
msgid "Cannot update weather data"
msgstr "날씨 정보를 업데이트할 수 없습니다"

#: ../panel-plugin/weather.c:697
#, c-format
msgid "Unable to open the following url: %s"
msgstr "다음 URL을 열 수 없습니다: %s"

#: ../panel-plugin/weather.c:725
#: ../panel-plugin/weather-summary.c:611
#: ../panel-plugin/weather.desktop.in.in.h:2
msgid "Weather Update"
msgstr "날씨 업데이트"

#. add refresh button to right click menu, for people who missed the middle
#. mouse click feature
#: ../panel-plugin/weather.c:847
msgid "_Forecast"
msgstr "예보(_F)"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:37
msgid "Windchill (F)"
msgstr "체감온도 (F)"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:38
msgid "Temperature (T)"
msgstr "기온 (T)"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:39
msgid "Atmosphere pressure (P)"
msgstr "기압 (P)"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:40
msgid "Atmosphere state (P)"
msgstr "대기 상태 (P)"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:41
msgid "Wind speed (WS)"
msgstr "풍속 (WS)"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:42
msgid "Wind gust (WG)"
msgstr "돌풍 (WG)"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:43
msgid "Wind direction (WD)"
msgstr "풍향 (WD)"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:44
msgid "Humidity (H)"
msgstr "습도 (H)"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:45
msgid "Visibility (V)"
msgstr "시정 (V)"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:46
msgid "UV Index (UV)"
msgstr "자외선지수 (UV)"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:47
msgid "Dewpoint (DP)"
msgstr "이슬점 (DP)"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:236
msgid "Please enter proxy settings"
msgstr "프록시 설정을 입력하여주십시오"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:289
msgid "Unset"
msgstr "해제"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:297
msgid "Detecting..."
msgstr "감지중..."

#: ../panel-plugin/weather-config.c:350
msgid "Measurement unit:"
msgstr "측정단위:"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:356
msgid "Imperial"
msgstr "야드-파운드"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:358
msgid "Metric"
msgstr "단위법"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:373
msgid "Location:"
msgstr "지역:"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:409
msgid "Change..."
msgstr "변경..."

#. proxy
#: ../panel-plugin/weather-config.c:422
msgid "Proxy server:"
msgstr "프록시 서버:"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:425
msgid "Use proxy server"
msgstr "프록시 서버 사용"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:427
msgid "Auto-detect from environment"
msgstr "환경 자동감지"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:499
msgid "Labels to display"
msgstr "레이블 표시"

#: ../panel-plugin/weather-config.c:548
msgid "Animate transitions between labels"
msgstr "레이블간 애니메이션 전환"

#: ../panel-plugin/weather-data.c:387
msgid "km/h"
msgstr "km/h"

#: ../panel-plugin/weather-data.c:387
msgid "mph"
msgstr "mph"

#: ../panel-plugin/weather-data.c:390
msgid "hPa"
msgstr "hPa"

#: ../panel-plugin/weather-data.c:390
msgid "in"
msgstr "인치"

#: ../panel-plugin/weather-data.c:393
msgid "km"
msgstr "km"

#: ../panel-plugin/weather-data.c:393
msgid "mi"
msgstr "마일"

#. display error
#: ../panel-plugin/weather-http.c:204
#, c-format
msgid "Failed to get the hostname %s. Retry in %d seconds."
msgstr "호스트이름 %s을(를) 얻는데 실패했습니다. %d초 후 재시도합니다."

#. display warning
#: ../panel-plugin/weather-http.c:245
#, c-format
msgid "Failed to open the socket (%s)."
msgstr "소켓을 여는데 실패했습니다 (%s)."

#. display warning
#: ../panel-plugin/weather-http.c:256
#, c-format
msgid "Failed to create a connection with the host (%s)."
msgstr "호스트와 연결을 수립하는데 실패했습니다 (%s)."

#. display warning
#: ../panel-plugin/weather-http.c:297
#, c-format
msgid "Failed to send the request (%s)."
msgstr "요청을 보내는데 실패했습니다 (%s)."

#. display warning
#: ../panel-plugin/weather-http.c:350
#, c-format
msgid "Failed to receive data (%s)"
msgstr "데이터를 받는데 실패 (%s)"

#: ../panel-plugin/weather-http.c:376
msgid "Negative content length"
msgstr "내용의 길이가 부족합니다"

#. display warning
#: ../panel-plugin/weather-http.c:401
msgid "Unable to detect the content length."
msgstr "내용의 길이를 파악할 수 없습니다."

#: ../panel-plugin/weather-http.c:409
msgid "No content received."
msgstr "받은 내용이 없습니다."

#: ../panel-plugin/weather-search.c:142
#: ../panel-plugin/weather-search.c:274
msgid "Results"
msgstr "결과"

#: ../panel-plugin/weather-search.c:183
msgid "Searching..."
msgstr "검색중..."

#: ../panel-plugin/weather-search.c:223
msgid "Search weather location code"
msgstr "날씨 위치 코드 검색"

#: ../panel-plugin/weather-search.c:247
msgid "Enter a city name or zip code"
msgstr "도시 명칭 혹은 우편번호를 입력하십시오"

#. head
#: ../panel-plugin/weather-summary.c:268
#, c-format
msgid ""
"Weather report for: %s.\n"
"\n"
msgstr ""
"%s의 날씨정보 입니다.\n"
"\n"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:273
#, c-format
msgid ""
"Observation station located in %s\n"
"Last update: %s.\n"
msgstr ""
"측정지역: %s\n"
"최종갱신: %s\n"

#. Temperature
#: ../panel-plugin/weather-summary.c:279
msgid ""
"\n"
"Temperature\n"
msgstr ""
"\n"
"기온\n"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:280
msgid "Temperature"
msgstr "온도"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:281
msgid "Windchill"
msgstr "체감온도"

#. special case for TRANS because of translate_desc
#: ../panel-plugin/weather-summary.c:284
msgid "Description"
msgstr "상태"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:287
msgid "Dew point"
msgstr "이슬점"

#. Wind
#: ../panel-plugin/weather-summary.c:290
msgid ""
"\n"
"Wind\n"
msgstr ""
"\n"
"바람\n"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:292
msgid "Speed"
msgstr "속도"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:297
msgid "Direction"
msgstr "방향"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:303
msgid "Gusts"
msgstr "돌풍"

#. UV
#: ../panel-plugin/weather-summary.c:308
msgid ""
"\n"
"UV\n"
msgstr ""
"\n"
"자외선\n"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:309
msgid "Index"
msgstr "지수"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:310
msgid "Risk"
msgstr "위험성"

#. Atmospheric pressure
#: ../panel-plugin/weather-summary.c:315
msgid ""
"\n"
"Atmospheric pressure\n"
msgstr ""
"\n"
"기압\n"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:316
msgid "Pressure"
msgstr "기압"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:318
msgid "State"
msgstr "상태"

#. Sun
#: ../panel-plugin/weather-summary.c:323
msgid ""
"\n"
"Sun\n"
msgstr ""
"\n"
"해\n"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:326
msgid "Rise"
msgstr "일출"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:332
msgid "Set"
msgstr "일몰"

#. Other
#: ../panel-plugin/weather-summary.c:337
msgid ""
"\n"
"Other\n"
msgstr ""
"\n"
"기타\n"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:338
msgid "Humidity"
msgstr "습도"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:340
msgid "Visibility"
msgstr "시정"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:344
msgid ""
"\n"
"More on weather.com\n"
msgstr ""
"\n"
"더 자세한 정보는 weather.com 에 있습니다\n"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:445
#, c-format
msgid "Day: %s"
msgstr "일중: %s"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:450
#, c-format
msgid "Night: %s"
msgstr "밤: %s"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:461
msgid "<b>Precipitation</b>"
msgstr "<b>강수 률</b>"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:483
msgid "<b>Temperature</b>"
msgstr "<b>기온</b>"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:507
msgid "<b>Wind</b>"
msgstr "<b>바람</b>"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:619
#, c-format
msgid "Weather report for: %s"
msgstr "%s의 기상정보"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:642
msgid "Forecast"
msgstr "예보"

#: ../panel-plugin/weather-summary.c:645
msgid "Details"
msgstr "자세히"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:39
msgid "AM Clouds / PM Sun"
msgstr "오선 구름 / 오후 맑음"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:40
msgid "AM Light Rain"
msgstr "오전 가랑비"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:41
msgid "AM Light Snow"
msgstr "오전 약간의 눈"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:42
msgid "AM Rain / Snow Showers"
msgstr "오전 비 / 오후 눈"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:43
msgid "AM Rain / Wind"
msgstr "오전 비 / 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:44
msgid "AM Showers"
msgstr "오전 소나기"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:45
msgid "AM Showers / Wind"
msgstr "오전 소나기 / 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:46
msgid "AM Snow Showers"
msgstr "오전 폭설"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:47
msgid "AM Snow Showers / Wind"
msgstr "오전 폭설 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:48
msgid "AM T-Storms"
msgstr "오전 폭풍동반 뇌우"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:49
msgid "Becoming Cloudy"
msgstr "점차 갬"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:50
msgid "Blizzard"
msgstr "눈보라"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:51
msgid "Blizzard Conditions"
msgstr "눈보라 상태"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:52
msgid "Blowing Snow"
msgstr "눈보라"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:53
msgid "Chance of Rain"
msgstr "비올 확률"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:54
msgid "Chance of Rain/Snow"
msgstr "비/눈올 확률"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:55
msgid "Chance of Showers"
msgstr "소나기 확률"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:56
msgid "Chance of Snow"
msgstr "눈올 확률"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:57
msgid "Chance of Snow/Rain"
msgstr "눈/비올 확률"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:58
msgid "Chance of T-Storm"
msgstr "강한뇌우 확률"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:59
msgid "Clear"
msgstr "청명"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:60
msgid "Clearing"
msgstr "갬"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:61
msgid "Clouds"
msgstr "구름"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:62
msgid "Clouds Early / Clearing Late"
msgstr "이른 구름 / 차차 갬"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:63
msgid "Cloudy"
msgstr "흐림"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:64
msgid "Cloudy / Wind"
msgstr "흐림 / 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:65
msgid "Cloudy Periods"
msgstr "대체로 흐림"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:66
msgid "Continued Hot"
msgstr "더위지속"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:67
msgid "Cumulonimbus Clouds Observed"
msgstr "소나기 구름 관측됨"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:68
msgid "Drifting Snow"
msgstr "눈 날림"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:69
msgid "Drifting Snow and Windy"
msgstr "눈날림 및 강풍"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:70
msgid "Drizzle"
msgstr "안개비"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:71
msgid "Dry"
msgstr "건조"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:72
msgid "Dust"
msgstr "먼지"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:73
msgid "Fair"
msgstr "맑음"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:74
msgid "Few Showers"
msgstr "약간의 소나기"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:75
msgid "Few Snow Showers"
msgstr "약간의 폭설"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:76
msgid "Fog"
msgstr "짙은 안개"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:77
msgid "Freezing Drizzle"
msgstr "진눈깨비"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:78
msgid "Freezing Rain"
msgstr "비온 후 얼음"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:79
msgid "Freezing Rain/Snow"
msgstr "눈/비후 얼음"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:80
msgid "Frigid"
msgstr "극한"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:81
msgid "Frozen Precip"
msgstr "싸락눈"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:82
msgid "Hail"
msgstr "우박"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:83
msgid "Haze"
msgstr "연무"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:84
msgid "Hazy"
msgstr "연무로 인한 흐림"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:85
msgid "Heavy Rain"
msgstr "많은 비"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:86
msgid "Heavy Rain Shower"
msgstr "대형 폭우"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:87
msgid "Heavy Snow"
msgstr "큰 눈"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:88
msgid "Hot And Humid"
msgstr "덥고 습함"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:89
msgid "Hot!"
msgstr "더움!"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:90
msgid "Ice Crystals"
msgstr "빙정"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:91
msgid "Ice/Snow Mixture"
msgstr "우박/눈 동반"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:92
msgid "Increasing Clouds"
msgstr "구름 증가"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:93
msgid "Isolated Showers"
msgstr "특정지역 소나기"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:94
msgid "Isolated T-Storms"
msgstr "특정지역 뇌우"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:95
msgid "Light Drizzle"
msgstr "약간 가랑비"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:96
msgid "Light Drizzle and Windy"
msgstr "약한 가랑비와 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:97
msgid "Light Rain"
msgstr "약간의 비"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:98
msgid "Light Rain / Wind"
msgstr "약간의 비/바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:99
msgid "Light Rain Late"
msgstr "약간의 뒤늦은 비"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:100
msgid "Light Rain Shower"
msgstr "약간의 소나기"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:101
msgid "Light Snow"
msgstr "약간의 눈"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:102
msgid "Lightning Observed"
msgstr "벼락 관측됨"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:103
msgid "Mild and Breezy"
msgstr "바람부는 포근한 날씨"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:104
msgid "Mist"
msgstr "안개"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:105
msgid "Mostly Clear"
msgstr "대체로 갬"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:106
msgid "Mostly Cloudy"
msgstr "대체로 흐림"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:107
msgid "Mostly Cloudy / Wind"
msgstr "대체로 흐림 / 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:108
msgid "Mostly Cloudy and Windy"
msgstr "대체로 흐리고 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:109
msgid "Mostly Sunny"
msgstr "대체로 맑음"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:110
msgid "Mostly Sunny / Wind"
msgstr "대체로 맑음 / 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:111
msgid "N/A Not Available"
msgstr "알 수 없음"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:112
msgid "Occasional Sunshine"
msgstr "곳에 따라 맑음"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:113
msgid "Overcast"
msgstr "흐림"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:114
msgid "Partial Clearing"
msgstr "곳에 따라 갬"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:115
msgid "Partial Fog"
msgstr "곳에 따라 안개"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:116
msgid "Partial Sunshine"
msgstr "곳에 따라 화창"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:117
msgid "Partly Cloudy"
msgstr "곳에 따라 흐림"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:118
msgid "Partly Cloudy / Wind"
msgstr "곳에 따라 흐림 / 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:119
msgid "Partly Cloudy and Windy"
msgstr "곳에 따라 흐리고 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:120
msgid "Partly Sunny"
msgstr "곳에 따라 맑음"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:121
msgid "PM Light Rain"
msgstr "오후 약간의 비"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:122
msgid "PM Light Snow"
msgstr "오후 약간의 눈"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:123
msgid "PM Rain / Wind"
msgstr "오후 비 / 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:124
msgid "PM Rain / Snow Showers"
msgstr "오후 비 / 폭설"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:125
msgid "PM Showers"
msgstr "오후 소나기"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:126
msgid "PM Snow Showers"
msgstr "오후 폭설"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:127
msgid "PM T-Storms"
msgstr "오후 폭풍동반 뇌우"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:128
msgid "Rain"
msgstr "비"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:129
msgid "Rain / Snow"
msgstr "비 / 눈"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:130
msgid "Rain / Snow / Wind"
msgstr "비 / 눈 / 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:131
msgid "Rain / Snow Late"
msgstr "비 / 늦은 눈"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:132
msgid "Rain / Snow Showers"
msgstr "비 / 폭설"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:133
msgid "Rain / Snow Showers Early"
msgstr "비 / 이른 폭설"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:134
msgid "Rain / Thunder"
msgstr "비 / 벼락"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:135
msgid "Rain / Wind"
msgstr "비 / 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:136
msgid "Rain and Sleet"
msgstr "비와 진눈깨비"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:137
msgid "Rain and Snow"
msgstr "비와 눈"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:138
msgid "Rain or Snow"
msgstr "비 또는 눈"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:139
msgid "Rain Shower"
msgstr "소나기"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:140
msgid "Rain Shower and Windy"
msgstr "소나기와 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:141
msgid "Rain to Snow"
msgstr "비온후 눈"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:142
msgid "Rain / Lightning"
msgstr "비 / 벼락"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:143
msgid "Scattered Showers"
msgstr "간간히 소나기"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:144
msgid "Scattered Snow Showers"
msgstr "간간히 소낙눈"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:145
msgid "Scattered Snow Showers / Wind"
msgstr "간간히 소낙눈 / 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:146
msgid "Scattered T-Storms"
msgstr "간간히 천둥번개"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:147
msgid "Showers"
msgstr "소나기"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:148
msgid "Showers / Wind"
msgstr "소나기 / 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:149
msgid "Showers Early"
msgstr "이른 소나기"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:150
msgid "Showers in the Vicinity"
msgstr "인근 지역 소나기"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:151
msgid "Showers Late"
msgstr "늦은 소나기"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:152
msgid "Sleet and Snow"
msgstr "진눈깨비와 눈"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:153
msgid "Smoke"
msgstr "연기"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:154
msgid "Snow"
msgstr "눈"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:155
msgid "Snow and Rain"
msgstr "눈과 비"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:156
msgid "Snow or Rain"
msgstr "눈 또는 비"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:157
msgid "Snow Shower"
msgstr "폭설"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:158
msgid "Light Snow Shower"
msgstr "약간의 폭설"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:159
msgid "Snow Shower / Wind"
msgstr "폭설 / 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:160
msgid "Snow Showers Early"
msgstr "이른 폭설"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:161
msgid "Snow Showers early"
msgstr "이른 폭설"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:162
msgid "Snow Showers Late"
msgstr "늦은 폭설"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:163
msgid "Snow to Rain"
msgstr "눈온뒤 비"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:164
msgid "Sunny"
msgstr "맑음"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:165
msgid "Sunny / Wind"
msgstr "맑음 / 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:166
msgid "T-Showers"
msgstr "뇌우"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:167
msgid "T-Storm"
msgstr "천둥번개"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:168
msgid "T-Storms"
msgstr "천둥번개"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:169
msgid "T-Storms / Wind"
msgstr "천둥번개 / 바람"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:170
msgid "T-Storms Early"
msgstr "이른 천둥번개"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:171
msgid "Thunder"
msgstr "번개"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:172
msgid "Thunder in the Vicinity"
msgstr "인근지역 번개"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:173
msgid "Thunder in the Vincinity"
msgstr "인근지역 번개"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:174
msgid "Variable Cloudiness"
msgstr "변동이 심한 구름"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:175
msgid "Variable Clouds"
msgstr "변동이 심한 먹구름"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:176
msgid "Wind / Rain"
msgstr "바람 / 비"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:177
msgid "Wind / Snow"
msgstr "바람 / 눈"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:178
msgid "Wintry Mix"
msgstr "눈비 동반"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:185
msgid "rising"
msgstr "상승"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:186
msgid "steady"
msgstr "안정"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:187
msgid "falling"
msgstr "하강"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:194
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:195
msgid "Moderate"
msgstr "중간"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:196
msgid "High"
msgstr "높음"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:197
msgid "Very High"
msgstr "아주 높음"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:198
msgid "Extreme"
msgstr "극심함"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:205
msgid "S"
msgstr "남"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:206
msgid "SSW"
msgstr "남남서"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:207
msgid "SW"
msgstr "남서"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:208
msgid "WSW"
msgstr "서남서"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:209
msgid "W"
msgstr "서"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:210
msgid "WNW"
msgstr "서북서"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:211
msgid "NW"
msgstr "북서"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:212
msgid "NNW"
msgstr "북북서"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:213
msgid "N"
msgstr "북"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:214
msgid "NNE"
msgstr "북북동"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:215
msgid "NE"
msgstr "북동"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:216
msgid "ENE"
msgstr "동북동"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:217
msgid "E"
msgstr "동"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:218
msgid "ESE"
msgstr "동남동"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:219
msgid "SE"
msgstr "남동"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:220
msgid "SSE"
msgstr "남남동"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:221
msgid "CALM"
msgstr "무풍"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:341
#, c-format
msgid "%x at %X Local Time"
msgstr "현재시간 %x: %X"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:447
msgid "calm"
msgstr "무풍"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:449
msgid "N/A"
msgstr "알 수 없음"

#: ../panel-plugin/weather-translate.c:504
msgid "Unlimited"
msgstr "무한"

#: ../panel-plugin/weather.desktop.in.in.h:1
msgid "Show current weather conditions"
msgstr "현재 날씨 상태를 보입니다."

#~ msgid "Rain to snow"
#~ msgstr "雨のち雪"
